\documentclass[a5paper,oneside,10pt]{article}

\usepackage[brazil]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\usepackage{palatino}
\usepackage{graphics}
\usepackage[top=2em,left=2em,right=2em,bottom=2em]{geometry}
\pagestyle{empty}
\linespread{1.2}

\begin{document}

    \begin{center}
        {\LARGE \bfseries Nos dias 8, 9 e 10 de novembro, vote}
    \end{center}

    \begin{center}
        \scalebox{0.25}{\includegraphics{multiplicacao.jpg}}\\
        \textbf{Pela associatividade dos alunos e distributividade das ideias!}
    \end{center}

    \begin{center}
        Olá IMEan@s! Somos a Chapa MultiplicAção. Surgimos da necessidade de abrir mais espaços para debates, diálogo, integração e participação no IME. Queremos que a sua voz seja ouvida nas instâncias que deliberam sobre a graduação, a pós-graduação e a organização dos nossos prédios. Somos uma chapa ampla, formada por alunos de todos os cursos e períodos. Queremos que o CAMat seja de todos e todas, que exista um diálogo contínuo, fraterno e direto entre a gestão e os estudantes para garantirmos direitos, conquistas e, o mais importante, assegurarmos nossa integração e aprendizagem. Só assim conseguiremos transformar nossos cursos e nossa universidade! Nosso instituto está muito parado: não temos nem ao menos espaços de divulgação científica ou debates sobre as disciplinas que fazemos ou o que está em nosso entorno. Queremos que o Centro Acadêmico cumpra seu papel, organizando atividades culturais, mobilizando e integrando os estudantes. Todos nós temos dificuldades e temos que nos unir para superá-las.
    \end{center}
    
    \begin{center}
        {\LARGE \bfseries Vote MultiplicAção e multiplique essa ideia!}
    \end{center}

    \begin{center}
        {\small \textbf{Aplicada:} Barbara Dias de Lima / \textbf{BCC:} Eugenio ``Otto'' Jimenes, Hilder Vítor Lima Pereira, Tiago Madeira / \textbf{Estatística:} Edeilton ``Torres'' de Brito, Hugo Bezerra da Silva, Jéssica Carolina Kodama / \textbf{Licenciatura:} Anderson Reis Rosa, Felipe Lucas Albuquerque, Gabriel Lopes, Otávio de Mattos Junior, Vasco Ginde, Vitor Hugo Matias dos Santos, Yuri Michael B. Leal / \textbf{Pura:} Adam Petzet Rudnik, Adrian Rodolfo Fuentes, David Kohan Marzagão, Fabrício Vasconcellos Puppi, Luís Gustavo T. Jardim, Rodrigo Baptista Correa, Sinvaldo da Rocha Leão / \textbf{Apoiadores:} Felipe Silva Santos, Gilson Reis dos Santos Filho, Marcelo Bertollo, Marcelo Matheus Gauy}
    \end{center}

    \begin{center}
        {\footnotesize \textbf{blog:} chapamultiplicacao.wordpress.com / \textbf{facebook:} facebook.com/chapamultiplicacao}
    \end{center}

\newpage



\end{document}

